[看圖討論］ 點睇異性傾電話

啱啱喺Instagram見到呢張圖
諗起之前大學嘅一啲回憶
點睇異性一個禮拜傾幾次電話
仲要係深夜
傾完唔收線，聽住對方瞓覺
但冇講曖昧野，純粹分享生活細節

歡迎自由討論，大家分享吓自己有冇咁嘅經驗

冇講曖昧野嘅曖昧

覺得係幾sweet既事黎
但樓主對對方無意思㗎？

其實自己對對方有少少好感
畢竟傾電話都維持左一段時間
唔知算唔算日久生情
有啲日子如果佢唔打嚟都會有啲掛住佢把聲

但唔知對方點諗
好怕如果行前一步會失去左呢段友誼
所以寧願維持好朋友嘅狀態

可能佢都係咁諗

大家覺得有啲咩行為或者動靜可以睇得出佢都對我有好感？ 好想知但係又唔敢直接問佢 而家畢咗業 有啲掛住佢

我覺得成日同你傾電話又講生活事 已經算係對你有好感
唔係你以為個個都咁得閒花時間喺無意思既人身上咩

不過睇黎你已經錯過咗最啱既時機

同ex成日咁做
會訓得安心啲，覺得佢係你身邊
但成日訓醒都冇電

講真冇好感都唔會成日傾電話啦